收皮啦連登仔

收皮啦連登仔
日撚日搞埋啲濕尻投票
是但放條女張相上黎就問屌唔屌
有十萬個正皮你都冇得屌嫁啦
叫你投票投泛民就不了不了

投泛民 你係咪傻撚左

不如講下而家既高登仔做緊乜

收皮啦連登仔
日撚日開埋啲五毛Posts 吹奏大陸好
又話生活質素好高 又話自己愛黨愛國
你咁撚愛國就死返上去
口裡說不 身體卻很誠實
你咪又係住香港

唔通投建制咩 投廣泛民主派有咩問題？

大陸野好就上百度啦 上乜撚野Google啊
唔好睇YouTube啦 睇土豆，優酷，愛奇藝
唔好上連登 上新浪微博，戇鳩百度吧啦

收皮啦連登仔
講到住公屋好似好撚威咁
你老豆老母垃圾！ 冇出色！窮！
你咪有公屋住囉！洗唔洗打哂飛機咁？
你地係生存 唔係生活啊 戇鳩！
挽Minecraft咩？ 死唔去就好開心

仲有啲歧視人住公屋果啲啊
人地個老豆老母垃圾講撚到關佢事咁
你有樓 因為你老豆老母渣

我挽你老母呀

三年幼稚園 六年中學 合共九年教育
你歧視人地住公屋 搞笑？
邊到有深度？
支那人個個有私樓就好高尚？

Sor 語音輸入改漏咗
多謝提點

收皮啦連登
個個話自己高180 中上樣
最後呢？衫又動漫 又卡其色褲咁
戴撚住個發光貓耳耳機周街走
講野好似消咗音 又窒下窒下咁
唔…唔…唔該！八…達…八達通！入十蚊！

漏咗個仔字

而家啲連登仔 諗緊又搞咩投票

大家比負皮我得嫁啦
而家啲人淨係留意J圖啊
投下票咁

乜柒乜柒就
乜柒乜柒就

唔好咁坦白 好痛啊

推